{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043728",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 H Avenue 서면역점"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数43室で構成されています。近くには釜山1号線の西面駅、ポムネコル駅と釜山2号線の釜岩駅、西面駅、田浦駅があり、公共交通機関の利用が便利です。また、案内支援言語としては韓国語が使用できます。HAVenueソミョン駅店では、特別割引イベントを実施しています。会員様のために1万ウォンの割引クーポンを提供しており、クーポンの獲得および使用方法は業者の詳細ページで確認できます。また、タッチクーポンリストからクーポンを受け取るか、予約時にクーポン割引項目からクーポンを適用することができます。ご利用の際、平日と週末を問わず割引を受けることができます。各部屋の入室基準を確認していただき、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済してください。また、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動することがありますので、ご注意ください。入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。そのため、身分証明書を必ずお持ちください。親切にお答えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は43室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある交通機関は何ですか？",
            "answer": "近くには釜山1号線の西面駅、ポムネコル駅と釜山2号線の釜岩駅、西面駅、田浦駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援ができますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が使用できます。"
        },
        {
            "question": "HAVenueソミョン駅店ではどのような特別割引イベントを開催していますか？",
            "answer": "HAVenueソミョン駅店では会員様のために1万ウォンの割引クーポンを提供しており、クーポンの獲得および使用方法は業者の詳細ページで確認できます。"
        },
        {
            "question": "割引クーポンはどのように受け取ることができますか？",
            "answer": "タッチクーポンリストからクーポンを受け取るか、予約時にクーポン割引項目からクーポンを適用することができます。"
        },
        {
            "question": "割引は平日と週末のどちらでも受けることができますか？",
            "answer": "はい、平日と週末を問わず割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "各部屋の入室基準を確認していただき、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を決済してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。そのため、身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "何か質問がありますか？",
            "answer": "はい、親切にお答えします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 445
    }
}